將軍只有一個，其餘只係兵仔...

係大專識左條女，開波都算幾fd, 有keep住wtsapp傾計，上堂成日同我講笑，叫我抄notes，唔舒服會叫我買野食，本身都係諗住識個fd冇壞，而且算幾啱傾，但兩個禮拜前發覺佢有仔，而且仲要特登隱瞞我，ig張相係同條仔合照，但特登冇提加ig，我已經開始wtsapp唔理佢，但佢仲keep住搵我，我唯有hea覆佢，想搵個機會同佢講清楚，唔想做兵仔，但驚同佢講完就冇左個fd，點算

你咁落去最後咪又係冇咗個fd 有咩分別

點叫做兵? 你無蝕錢比佢咪得啦

我都有覆佢，但唔會keep住wtsapp，我唔想做兵仔先咁做

做人做兵你話事啦
唔撚洗講慢慢會明架啦

但好明顯做緊兵，佢咩都叫我做...

咪話 無得屌我唔撈啦

有得吊就唔係兵，變左sp啦